[劇透討論] 點睇講暗殺金囝紀錄片《金氏殺機》(Assassins)

好精彩、光怪陸離，好撚癡線嘅紀錄片
話係一套現實嘅政治驚悚片唔過份，成件事實在太juicy

一宗暗殺案背後帶出非常多議題：國際政治、販賣人口、法治(外國)都係死的
當中嘅政治陰謀講得唔算太深入
但探討兩個女人嘅背景同事態發展足夠曲折離奇

去一次東京迪士尼足以觸發權力鬥爭
勿論結果如何，後續嘅傷害係一世的
睇完有少少擔心紀錄片制作組安全

發覺少人講，推介一下

屌你老味入場之前都估唔到最尾會睇到眼濕濕

係

有個位好諷刺同無奈
Siti獲釋，佢代表律師大概講左句：乜野叫做公義，我都唔知

聆訊錄音啲動畫

完全感受到場審判嗰種荒誕無稽

接近尾聲 一日得返一場

好撚好睇呢套戲, 竟然咁少人傾...

細片係咁
加上係紀錄片，市場更細
長假期仲可以一日一場算好

Fun Fact：
馬來西亞係咁多個東南亞國家入面應該最親共嘅
因為本身非常多華僑
而且政府政策鼓勵外國投資

所以 我信馬來西亞全程係隻眼開隻眼閉
只不過我估唔到堂堂北韓首領繼承人 出門竟然唔帶幾隊保鏢

雖然佢俾嗰兩條女整完之後已經即係發生啲liquid係可能有毒
如果身邊有一兩個照應 應該係可能救得返

如果中共真係想保佢
佢唔會咁快死囉

金正男行低調路線啫